[
    {
        "question": "Quien mato al perro de John Wick?",
        "answer": "Viggo Tarasov",
        "opt": [
            "Facundo Arana",
            "Vigo mortensen",
            "Ricardo Fort"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que raza era el perro de John Wick?",
        "answer": "Beagle",
        "opt": [
            "Salchicha",
            "Bulldog",
            "Pitbull"
        ],
        "quote": "."
    },
    {
        "question": "Segun el padre de Viggo, Â¿Como le conocen a John?",
        "answer": "Baba Yaga",
        "opt": [
            "El hombre de la bolsa",
            "Pomberito",
            "Asesino"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que dice el tatuaje de la espalda de John?",
        "answer": "Fortis Fortuna Adiuvat",
        "opt": [
            "Memento Mori",
            "R.I.P",
            "Requiecast In Pace"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "A cuantas personas asesina John en esta pelicula?",
        "answer": "77",
        "opt": [
            "78",
            "79",
            "80"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que esta grabado en las monedas de la pelicula?",
        "answer": "Ex Unitae Vires",
        "opt": [
            "Ab imo pectore.",
            "Mens sana in corpore sano.",
            "Tempus fugit."
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Como se llama el amigo francotirador de John?",
        "answer": "Marcus",
        "opt": [
            "Carlos",
            "Levi",
            "Robert Downey JR"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Cual es la unica regla prohibida dentro del Continental",
        "answer": "Matar",
        "opt": [
            "Rezar",
            "Parir",
            "Dormir"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que coche maneja John Wick?",
        "answer": "Ford Mustang Boss 429",
        "opt": [
            "Ford Mustang Boss 302",
            "Ford Mustang Boss 2012",
            "Ford Mustang Boss 1970"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Cuanto Dura La Pelicula?",
        "answer": "1h 41m",
        "opt": [
            "1h 46m",
            "1h 45m",
            "1h 50m"
        ],
        "quote": ""
    }
]